市政大廈放「同胞勿近」空紙盒 警追查動機

[因涉嫌販運700噸毒品而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣惟持假證入境遭台警逮捕兼入獄一年與及成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的馬惜珍，其所創辦的東方日報報道] 荃灣發現可疑物品。現場為楊屋道45號荃灣楊屋道市政大廈3樓荃灣區環境衛生辦事處，早上7時許，一名姓霍（30歲）職員在入口走廊發現一個紙盒，上面寫有「同胞勿近」，立即報案。警員趕抵封鎖現場調查，其後證實只是一個空盒，內有小量發泡膠，探員隨即用膠袋包裹檢走，案件列作惡作劇處理，交荃灣警區刑事調查隊跟進，正追查事件動機及涉案人士。